City究竟有幾多霸位撚

一個人霸六個位

開聲屌佢啦

真

city質素

係我唔撚忍
利申鍵盤戰士

副臭西咀臉

個樣閪到

捉佢入廁所用條臭拍打佢塊閪面

照坐使乜驚

Poly 咪一樣，我照坐。之後同佢抄大獲，叫埋保安黎。

不嬲照坐埋去 唔gur咪叫保安 試過有條友喺podium一個人霸五個位 一嘢拉走佢啲櫈 再搵保安同佢喺podium嘈 真係理鳩佢啦我

9成後門狗

你唔開聲屌 即係縱容呢d仆街 第時冇位坐唔好問點解

坐上去佢大俾

直接坐咪得